大陸人拆連儂牆拆到入澳洲

其實你地班大陸人咁撚愛國，點解重要咁唔要面去讀人地啲書啫？

比人睇到班生番真面目，好事黎

啲蝗最中意講一套做一套
身體不知幾誠實

啲大陸遊學生英文都唔識多句，重同啲鬼佬講 “操你媽“。

唉，返鄉下啦 ~